你做過最犯賤既野係咩？

有一個問題想問所有男人，有咩原因令你離開一個對你好好，千依百順既女人？
有一個問題想問所有女人，有咩原因令你對一個明知佢唔會同你行一世、隨時離開既男人千依百順？

你犯賤嗎？想問所有巴絲做過最犯賤既野係咩？

感情呢家野唔係用好黎維繫既

無錯，新鮮感、安全感、性格、條件、價值觀，大把野影響到。 但有時就係單純地以為付出就夠了